有無人幫個麥當勞經理？

講真個經理無義務要幫人擋popo
不嬲麥當勞都紅底
就算佢放狗入去都唔會俾人話
但佢依家就有可能無左份工！
大家可唔可以寫表揚信？
依家有無律師幫緊佢？

1111三罷

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

尻拉搵星火自然解決到
如果法庭判決有問題
社會自然會有反應

手足借個位，唔好意思

商場已經係Hot Zone

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

tg追唔切
我怕佢俾人告阻差

表揚信！

麥當勞做唔做都罷啦

做到經理級都要一段時間啊！！

希望係咁。。

點解咁耐都未裝修金拱門仲長期咁多襯

知唔知係荃灣邊間？

沙咀

thanksssssssss!!!!!!!

無麥當勞做都唔緊要呀
（我相信好多黃店願意請！）
最怕會俾驚犬告“阻狗扮工”/係狗屋唔知點對佢

thanks so much 多謝你！！！

推

同埋有o左案底
要轉行都未必咁易有人請

唔少經理都黃

所以希望最好唔會告

聯合商人，對抗警暴

可唔可以一人一信比間公司表揚佢

據我所知麥當勞入面個法律部做緊嘢，定D

好！多謝你

支持經理！

好有公司支持就好了

好偉大好人一生平安

真心佩服個經理，俾幾隻狗兇都繼續保護食客

好人一生平安

呢個時勢仲肯以身擋狗

麥當勞要即時揾左律師跟進。

冷處理就得
你地愈幫佢M記愈會抄佢???

我見到tg傳緊，有冇人fc 到

屌

push

evening， sir

荃灣 大河道(?)

Push

睇新聞死者係73歲， 唔好再傳假消息

死埋

咩新聞吖 fact呢

76記錯

支那01 屌你老母

唔揾到個經理出嚟都唔撚信

睇新聞全面D有問題？

新聞啲消息邊度黎?

雖然我就唔撚會信hk01每句都係真話
但如果每次有"自殺案"出現
每次都要搵到疑似被害者
基本上都幾撚唔得閒

相信無可疑

多謝

大家見到有人捉落單手足，應唔應該擸架生落街救人